屯公成日塞，啲人係咪唔識揸車

強烈建議以後考車牌要再考多個牌先好上屯公
屌你老母

仲要幾耐

岩岩經過見到佢係正轉車站撞 塞撚左我半個鍾

住喺大西北嘅悲哀

啲人唔撚識揸車

不分日夜 不分時段係咁塞 唔識揸車番屋企訓啦屌仲要冇位坐 企到燥底

原來出入都塞哂 我係講緊入屯門
出屯門好似串燒

封線

辛苦了 企到腳都斷

路的事交通消息】屯門公路去九龍，近豪景花園有汽車火警，上址一段中快線暫時封閉。龍尾︰大欖上斜。受事件影響，入屯門亦車多擠塞，龍尾︰汀九交匯處。

屌 好撚急吖

唉一出汀九就塞

有排吖

手機就冇電了

唉我屌 星期五收工先搞埋呢啲野

有冇人喺59x就到海之戀

等陣轉車站一定動物大遷徙咁

主吖 通了

2個鐘

有撚排都未碌得出轉車站

我都岩岩通左 車速即刻快左好撚多

走得快 好世界
Btw岩你老母

成架燒到架都變碳咁

好彩宜加先上